(一人一個，ff) 唔知如果班黃絲攞到諾貝爾獎，班廢老會有咩反應

是但一個都好，gphone 一個又好，成堆上都好，總之就反政府既攞。

eg. 葡萄，話攞到獎有咩用，又唔係錢。。。

你又有啲道理

咪又係外國勢力XYZ

班學生收美國錢, 來來去去都係個幾樣

美國佬攪事 想搞亂我地中國香港 以為我地唔知咩？啍！

唔食挪威三文魚

奥巴馬都攞到，黃絲攞都冇乜出奇

有冇新idea

自劉曉波後大把癈老已經話呢個獎係搞搞震既垃圾獎黎啦~

廢老：who fucking cares

中國人嘅光榮